［電腦弱智］風扇問題

小弟今日換左個機箱 咁呢有5個風扇 咁插左兩個落底板 然後我見機箱有好多3pin頭連住咁競插哂入去
最後啲扇冇郁過[img]

底板pin有冇插錯呀

個usb3.0 pin冇轉頭插 咁關唔關事

幫你貼好張圖

我估你係將D風扇駁左落去機箱風扇控速,但係機箱個控速你冇插電
你俾個機箱型號大家睇睇